依加D人可以賤到咩地步

推，好仆街

真係好垃圾

屌,死臭雞

條撚樣死全家

Lm

清算

去瑪麗醫院搵D用過既口罩 repack去支那賣

又唔係偷又唔係搶
關你撚事咩
周偉裝修人地店舖
地鐵阻人返工 死全家加無仔送終呀屌你老母

周偉係邊撚個呀？

你老母隻狗 你呀

我唔支持佢賣口罩=我有會裝修店舖？
藍絲真係弱智唔撚係扮
武漢肺炎你第一個死全家

屌你老母

照你咁講 手足夠冇偷冇搶 關你撚事咩 咁鐘意返工 死去大彎區啦

繼續撐大陸狗啦
日日150個落黎搶飯碗
而家已經通街大陸人
過多幾年連份工,公屋都俾人搶撚埋你就知味道

起呢條女啦
睇到想打佢一身

一早block條友

仲狼過華秀隻狗啦 打爆人地啲店舖
又帶副黑色口罩周件打劫
上次幾撚戇鳩係旺角打劫 塞車仲要棄車
你地暴徒狗唔識打劫可以去請教下季生 岩岩放監

好難怪香港人叫佢地做蝗蟲又要屌香港人又要拎香港野
冇香港而家作佢地連命都冇呀

學識打字先啦大陸狗